求葉劉淑儀建制派成員長輩圖

唔單止淨係葉劉淑儀
每一區所有建制派都要
一人一張然後派到果一區周圍都係
我全部都要

尤其系葉劉淑儀係食住班中產
依家唔係淨係要長輩圖
係要中產圖
中產同緊我講三聲中產!

推